哇屌big 6啲借將出到去咁勁嘅

Lingard，場均兩球
Barkley，維拉核心
Wilock，第一次上陣即刻入波

第三隊唔算big啦

我好俾面

南野拓實?

場均兩球

有待觀察

有講錯？

即刻入波

入波了

阿支妓個big6係由下半版開始計？

勁撚到

笑撚左

係計佢奶大陸開始

呢個post神撚到

Lingard，場均兩球
Barkley，維拉核心
Wilock，第一次上陣即刻入波
Minamino，第一次上陣即刻入波

觀察完未?

已更新

big 唔 big係講個ego
唔係成績

Big 4又贏

鏝熱呢d狗隊死開d啦

等陣龍虎切對連美斯

安祖連奴勁到仆街喎

想幫車狗龍虎切?